# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-04 18:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-04 12:40+0800\n"
"Last-Translator: xiechao<xiechao06@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: action.py:29
#, python-format
msgid ""
"operation %(action)s applied upon %(model_name)s - [%(models)s] "
"successfully"
msgstr "%(model_name)s[%(models)s]被成功%(action)s"

#: action.py:37
#, python-format
msgid "operation %(action)s failed to apply upon %(model_name)s - [%(models)s]"
msgstr "(%model_name)s[%(models)s]没有被成功%(action)s"

#: action.py:47
#, python-format
msgid "%(action)s can't apply upon %(model_name)s [%%s]"
msgstr "%(model_name)s[%%s]没有被成功%(action)s"

#: action.py:55
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: base.py:201
#, python-format
msgid "Failed to create %(model_name)s due to %(error)s"
msgstr "创建%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#: base.py:242
#, python-format
msgid "can't apply %(action)s due to %(reason)s"
msgstr "操作%(action)s失败，原因是%(reason)s"

#: base.py:253 base.py:267
#, python-format
msgid "Failed to update %(model_name)s %(model)s due to %(error)s"
msgstr "更新%(model_name)s失败，原因是%(error)s"

#: base.py:261
msgid "update"
msgstr "更新"

#: base.py:262
msgid "%(model_name)s %(model)s was updated and saved"
msgstr "%(model_name)s(%(model)s)已经被更新并保存"

#: base.py:330 base.py:364
#, python-format
msgid "%(model_name)s %(model)s was created successfully"
msgstr "成功创建%(model_name)s-(%(model)s)!"

#: base.py:351
#, python-format
msgid "create %(model_name)s"
msgstr "正在创建%(model_name)s"

#: base.py:357
#, python-format
msgid "%(user)s performed operation %(action)s"
msgstr "操作员%(user)s执行了%(action)s操作"

#: base.py:365
msgid "create"
msgstr "新建"

#: base.py:400
#, python-format
msgid "edit %(model_name)s-%(obj)s"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(obj)s"

#: base.py:421
#, python-format
msgid "edit %(model_name)s-%(objs)s"
msgstr "正在编辑%(model_name)s-%(objs)s"

#: base.py:682
#, python-format
msgid "invalid action %(action)s"
msgstr "操作%(action)s非法"

#: base.py:753
msgid "batch edit"
msgstr "批量编辑"

#: filters.py:70 filters.py:84 filters.py:86
msgid "all"
msgstr "所有"

#: form/convert.py:173 form/convert.py:273
msgid "this field can't be empty"
msgstr "该字段不能为空"

#: form/convert.py:263 form/convert.py:270 form/validators.py:33
msgid "This field must be unique, but it already exists!"
msgstr "该字段不能重复，该字段的值已经存在"

#: form/convert.py:320
#, python-format
msgid "length exceeds %(max_length)%d"
msgstr "长度不能超过%(max_length)%d"

#: form/convert.py:326
#, python-format
msgid "value of this field must be %(values)s"
msgstr "该字段的值必须是%(values)s"

#: form/convert.py:327
#, python-format
msgid " or %(last_value)s"
msgstr " 或者 %(last_value)s"

#: form/convert.py:369
msgid "this field must bigger than 0"
msgstr "该字段必须大于0"

#: form/convert.py:386
msgid "this field must between 1901 and 2155"
msgstr "该字段必须在1901和2155之间"

#: form/convert.py:392
msgid "this field must be a valid IP address"
msgstr "该字段必须是合法的IP地址"

#: form/convert.py:398
msgid "this field must be a valid MAC address"
msgstr "该字段必须是合法的MAC地址"

#: form/convert.py:404
msgid "this field must be a valid UUID"
msgstr "该字段必须是合法的UUID"

#: form/fields.py:122 form/fields.py:172 form/fields.py:177
msgid "Not a valid choice"
msgstr "选择错误"

#: form/form.py:68
msgid "Invalid time format"
msgstr "错误的时间格式"

